***Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.***

Обработчик событий - это часть кода, которая выполнится только тогда, когда произойдет какое-то событие. К примеру пользователь кликнет на элемент или инпут будет в фокусе.


